息魔殺到︰翠林花園加息後減至446萬沽 重返去年底

09月27日(四) 19:05

息魔殺到︰翠林花園加息後減至446萬沽 重返去年底

屯門翠林花園再有「跳樓貨」，美聯高文帆表示，屋苑C座高層C室，實用面積429方呎，上周末才叫價530萬元放盤，受市況影響，昨日(9月26日)已減價至480萬元。

今日香港加息，業主恐樓市會回落，有買家還價446萬元，即時沽出單位，呎價約10,396元，樓價重返去年底水平。

好過買上源

跌咁少 添D 啦

高層唔計
屯門太遠唔計

咁遠唔計啦

加個一千幾百個撚個淆撚晒車，正一垃圾，我就唔撚驚喇，正一垃圾

俾盡你咪跌到400萬？

騰訊320蚊都有強力支持啦

咁撚遠
點計呀

啱啱加息唔計

唔係加租架咩？

翠林同隔離康德都好撚猛

有邊度唔撚猛?
周圍都係啦

大西北唔計

咪係！ 窮撚冇屋住仲撚猛啦

未夠一百萬唔計

未到買入價 點計呀！！！！

仲有大興花園，勁猛鬼

呢d垃圾樓本身都唔值呢個價
交通又on9
開則又唔實用
用料又差

總之就唔計啦
屌

C座唔計
高層唔計
C室唔計
受市況影響唔計
有買家還價唔計
業主on9唔計
加息唔計
翠林花園唔計
加息後唔計
減價唔計
446萬唔計